一人一個提醒精神既做法

唔係真係打起精神，係唔好咁頹，積極啲，有衝勁先

打丁

我都想知

啪啪 啪啪啪 啪啪啪啪 啪啪

打完訓唔到

那有女，你老母

屌你真係好得閒

瞓教